所有聽朝起身要番垃圾工既人同我入黎

食早餐之前同我睇左呢條片, What did u wanna be, 番埋d垃圾工

我都唔想嫁

答我 你想做d咩野

想退休

我知你住邊 6個禮拜之後你仲未退休 u will be dead